{
    "created_at": "Mon May 09 05:59:55 +0000 2022",
    "id": 1523543264640778240,
    "id_str": "1523543264640778240",
    "text": "RT @EkremKocaEsk: ANKARA'DA GAR\u0130P \u015eEYLER OLUYOR\n\nSon \u00fc\u00e7 haftad\u0131r ayn\u0131 anda bir mahalle bakkal\u0131nda veresiye defteri \u00f6denip semt bakkal\u0131n\u0131n c\u2026",
    "source": "\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e",
    "truncated": false,
    "in_reply_to_status_id": null,
    "in_reply_to_status_id_str": null,
    "in_reply_to_user_id": null,
    "in_reply_to_user_id_str": null,
    "in_reply_to_screen_name": null,
    "user": {
        "id": 1442552556694032386,
        "id_str": "1442552556694032386",
        "name": "\u2600\ufe0f\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7NAZLI AKPINAR\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\u2600\ufe0f",
        "screen_name": "NAZLIAKPINAR3",
        "location": "\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7Kayseri\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7",
        "url": null,
        "description": "\u2600\ufe0f\u0130Y\u0130 PART\u0130 KAYSER\u0130 \u0130L BA\u015eKAN DANI\u015eMANI\u2600\ufe0f      \n\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7MUSTAFA KEMAL ATAT\u00dcRK ASKERLER\u0130Y\u0130Z\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7.        \n\u2600\ufe0fSEN YOKSAN B\u0130R EKS\u0130\u011e\u0130Z\u2600\ufe0f.",
        "translator_type": "none",
        "protected": false,
        "verified": false,
        "followers_count": 6694,
        "friends_count": 6700,
        "listed_count": 3,
        "favourites_count": 18832,
        "statuses_count": 6774,
        "created_at": "Mon Sep 27 18:12:05 +0000 2021",
        "utc_offset": null,
        "time_zone": null,
        "geo_enabled": true,
        "lang": null,
        "contributors_enabled": false,
        "is_translator": false,
        "profile_background_color": "F5F8FA",
        "profile_background_image_url": "",
        "profile_background_image_url_https": "",
        "profile_background_tile": false,
        "profile_link_color": "1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
        "profile_text_color": "333333",
        "profile_use_background_image": true,
        "profile_image_url": "http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1445751295684448264\/YGaprgOX_normal.jpg",
        "profile_image_url_https": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1445751295684448264\/YGaprgOX_normal.jpg",
        "profile_banner_url": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1442552556694032386\/1635483842",
        "default_profile": true,
        "default_profile_image": false,
        "following": null,
        "follow_request_sent": null,
        "notifications": null,
        "withheld_in_countries": []
    },
    "geo": null,
    "coordinates": null,
    "place": null,
    "contributors": null,
    "retweeted_status": {
        "created_at": "Sun May 02 08:00:49 +0000 2021",
        "id": 1388765405074894849,
        "id_str": "1388765405074894849",
        "text": "ANKARA'DA GAR\u0130P \u015eEYLER OLUYOR\n\nSon \u00fc\u00e7 haftad\u0131r ayn\u0131 anda bir mahalle bakkal\u0131nda veresiye defteri \u00f6denip semt bakkal\u2026 https:\/\/t.co\/vV2v1rxmfr",
        "source": "\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e",
        "truncated": true,
        "in_reply_to_status_id": null,
        "in_reply_to_status_id_str": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "in_reply_to_user_id_str": null,
        "in_reply_to_screen_name": null,
        "user": {
            "id": 955168342838579202,
            "id_str": "955168342838579202",
            "name": "Ekrem Koca \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7",
            "screen_name": "EkremKocaEsk",
            "location": "Eski\u015fehir",
            "url": "https:\/\/iyiparti.org.tr\/",
            "description": "\u0130Y\u0130 Parti Eski\u015fehir \u0130l Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 \/\nSiyaset Akademisinden sorumlu Divan \u00dcyesi \/\nSTK Sendika ili\u015fkileri Komisyon \u00dcyesi\n@EkremKoca2606",
            "translator_type": "none",
            "protected": false,
            "verified": false,
            "followers_count": 26330,
            "friends_count": 12579,
            "listed_count": 18,
            "favourites_count": 70874,
            "statuses_count": 77608,
            "created_at": "Sun Jan 21 20:00:53 +0000 2018",
            "utc_offset": null,
            "time_zone": null,
            "geo_enabled": true,
            "lang": null,
            "contributors_enabled": false,
            "is_translator": false,
            "profile_background_color": "F5F8FA",
            "profile_background_image_url": "",
            "profile_background_image_url_https": "",
            "profile_background_tile": false,
            "profile_link_color": "1DA1F2",
            "profile_sidebar_border_color": "C0DEED",
            "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6",
            "profile_text_color": "333333",
            "profile_use_background_image": true,
            "profile_image_url": "http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1487142671189741574\/yRyhhSv1_normal.jpg",
            "profile_image_url_https": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1487142671189741574\/yRyhhSv1_normal.jpg",
            "profile_banner_url": "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/955168342838579202\/1635461006",
            "default_profile": true,
            "default_profile_image": false,
            "following": null,
            "follow_request_sent": null,
            "notifications": null,
            "withheld_in_countries": []
        },
        "geo": null,
        "coordinates": null,
        "place": null,
        "contributors": null,
        "is_quote_status": false,
        "extended_tweet": {
            "full_text": "ANKARA'DA GAR\u0130P \u015eEYLER OLUYOR\n\nSon \u00fc\u00e7 haftad\u0131r ayn\u0131 anda bir mahalle bakkal\u0131nda veresiye defteri \u00f6denip semt bakkal\u0131n\u0131n cam\u0131na \"Buraya kimsenin borcu yoktur\" yaz\u0131s\u0131 ast\u0131r\u0131l\u0131yor... \nBakkal \"Sen kimsin?\" dedi\u011finde, \n\"BEN MANSUR YAVA\u015e'\u0131m, Ankara belediye ba\u015fkan\u0131\" diyor...\n\n++",
            "display_text_range": [
                0,
                273
            ],
            "entities": {
                "hashtags": [],
                "urls": [],
                "user_mentions": [],
                "symbols": []
            }
        },
        "quote_count": 251,
        "reply_count": 351,
        "retweet_count": 4044,
        "favorite_count": 23988,
        "entities": {
            "hashtags": [],
            "urls": [
                {
                    "url": "https:\/\/t.co\/vV2v1rxmfr",
                    "expanded_url": "https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1388765405074894849",
                    "display_url": "twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026",
                    "indices": [
                        117,
                        140
                    ]
                }
            ],
            "user_mentions": [],
            "symbols": []
        },
        "favorited": false,
        "retweeted": false,
        "filter_level": "low",
        "lang": "tr"
    },
    "is_quote_status": false,
    "quote_count": 0,
    "reply_count": 0,
    "retweet_count": 0,
    "favorite_count": 0,
    "entities": {
        "hashtags": [],
        "urls": [],
        "user_mentions": [
            {
                "screen_name": "EkremKocaEsk",
                "name": "Ekrem Koca \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7",
                "id": 955168342838579202,
                "id_str": "955168342838579202",
                "indices": [
                    3,
                    16
                ]
            }
        ],
        "symbols": []
    },
    "favorited": false,
    "retweeted": false,
    "filter_level": "low",
    "lang": "tr",
    "timestamp_ms": "1652075995012"
}